shitty 仔入一入黎

對於日日比三大仔指住黎笑，成世抬唔起頭有咩感想

樓主shitty chem?

Yes

你19年追擊佢到呢家，係咪當年asshloe既仇家？

全部企起身！企起身！

Mo shitty仔上水

有冇原post

依家啲牙蘇仔咁撚串既

Delete some of you

入黎做菜心師妹

我自己發表下先，我就本身諗住讀完毅進就算，呢家超晒預期，就算比三大仔笑我都無乜所為

最睇唔起shitty既係shitty仔

唔敢話CU係shitty，無讀過唔批評了。

只有讀city既會話自己係shity仔

cu係中大啵

吾城第一啦

chinU

City學生質素係全港最好lor好冇
大部分city學生都有能力入到三大
只不過佢哋選擇咗讀自己中意嘅科
睇唔起city嘅人實在太膚淺

不能同意
更多

係咪架定係係度打飛機炸

city學生 ＝ 自卑

原來係咁

應該得shitty仔先會咁睇唔起自己間u